我哋係咪應該整返個「民間失蹤人口資料庫」？

打從831開始
大家都好怕真係有手足死咗被掩蓋
到近日突然發現咁多屍體同自殺個案

但身份一直存疑 同埋資訊氾濫嘅緣故
有好多資料真定假都唔知

同埋一單尋人可能有幾個version
其實資訊真係好混亂

有冇IT人可以幫手整個Database俾大家Post資料上去尋人？

最好有埋地方分區 等大家容易啲幫手搵人。

利申：我覺得黑警真係唔撚信得過

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

係

同埋我覺得可以集中喺一到整合所有資料
應該會有助加快搵到失蹤嘅市民

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

推

支持
請整個list summarize 晒所有人

絕對要 同埋每日要提住

推到有佢消息為止

我哋集資登廣告都可以咁快
我諗我哋就算集資整個app出嚟應該都唔難

講得一啲都無錯

抗爭者之間嘅bonding都要加強
唔可以再有人失蹤!

【拋磚引玉】究竟點救近日「自殺」嘅人？

粗略整理咗popo處理屍體發現案時嘅應有程序、
以及被送殮房後嘅程序，
有興趣可以幫手睇同推

真係要 比香港人記得

提議第一步
全民拎個電話出嚟
逐個朋友聯絡睇吓有冇人唔見咗

啱啱search太子831尋人post
有個叫 韓寶生 嘅巴打
ig、fb覆，但電話唔通
睇睇吓仲話成家都聯絡唔到
其實搵返未？

幫推 推到有人整為止

係
全民聯絡
中同
鄰居
波友
小學同學
ex

仲一定要真人發聲/拍片
+証明到係即時拍
fb/ig 報平安都會假

唔使
通個電話就得
只因為把聲冇得冒認
如果有人聯絡唔到先至將啲資料擺上黎

估唔到因為咁而加強返香港人之間嘅聯繫

塞翁失馬

pppp

推！
全世界搵人

Gchi

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 920遮打 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
新戰線 ! 反擊奶共財團 ! ! ! ! ! ! 匯豐 ! 國泰 ! 香港航空 !

［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動I三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

push

真

絕對要
支持

舊登有人整左 不過冇名

tui

支持

應該由8月頭開始計

好需要，仲要時常更新，搵到嘅就remove
宜加上facebook周圍都話唔見人，未計懷疑被自殺嘅人。
有時有人forward，下面留言又話搵返，實質都唔知係咪
好恐怖

應該好似911咁， 建立一個database， 現實之中都要有個牆貼失蹤者嘅相畀人幫手搵

幫推

May I help ?

岩！
要推

推！